介唔介意另一半身高

我男友友165都冇
話自己係腳長腰高身短....

唔介意
介意

有咩好介意

腳長腰高身短同165有咩關係？

介意條J長唔長得過我

笑L死
165 都有分腳長身短

係介意就唔會變做另一半啦

我都係咁笑佢
佢依家嬲左

有啲口講唔介意
心底都會羨慕其他情侶身高差

唔介意 因為本身自己都好撚矮

2個人相處同對未來規劃一致先重要
身高差冇咩意思

165都無 人生都完左啦 有乜好介意

有冇咁誇張

你自己幾高

介意自己身高

160都冇啊人生已完

條女一定好撚爽

咁唔滿意分手囉。

165? 你依家同緊個殘疾拍拖wo。準備照顧佢一生一世啦

咁你想男友幾高
你自己又幾高

試下唔好咁mean

我同我男朋友差唔多 其實佢唔係矮過我就得

高過自己咪得 身高有飯食咩